第一次星期六日係無遊行

今個星期六日，係無第一次大型 / 地方遊行

大家有無發現

好似有開花

完全唔知。。。。有無文宣望下？

星期日好似有window shopping
同埋24晚搞集會？

Window shopping 都要啦

公海：

前個星期九龍，上星期港島，今星期新界，光復屯門點睇？

Ok，好似無咩人知

等我share下先

有開post架 但推唔起 但係公海都有接近三萬人㗎
幫手推出去

光復系列

得返幾日，吹到雞嗎？

我想有個感謝日韓台嘅rally多啲

韓仔為香港人同支那人打交都得，台灣又收留咁多手足

講句thank you都要

當然好喇，聽講娜娜又回歸了

好無謂
為搞而搞

入咗公海，而家岀去推post

點解無謂？

我真心感激佢哋，人哋無必要幫你幫到呢個地步

蘊釀緊

okay
有無人知下星期有咩活動

經濟攬炒齊齊和你shop

LM

樓上話星期日有Christmas和你shop
但下星期有咩活動未知

係咪要開花?

澳門回歸，好似話領導人會過去澳門，你話我哋呢啲香港蟻民應唔應該賀一賀佢再下一城？
連條黨鐵負責營運嘅氹仔輕軌都嚇到腳軟行咗一陣就跪低咗

下星期平安夜

係香港賀澳門？
有無活動係已經plan咗？其實要而家就開始宣傳

後星期先平安夜，毒撚果然唔重視Xmas

樓上都有講開花，但真係一啲資訊都無

推

唉，希望快討論返下一步抗爭行動

反對政府接濟落選議員大遊行

我呢隻喺沉默的小鷄來

攻其不備 根本唔洗人多

係，但和理非都要有活動keep住道氣

宣傳啦大佬
完全唔見有

reboot 過所有地區遊行
同佢玩多半年

［一 二 一 二 1 2 1 2 ］齊上齊落 612 半週年紀念集會

大家連集會都唔撚去
講咩遊行

我見有幾個post開咗，我堆咗幾嘢，襄王都去推下POST

認真，係真係宣傳唔夠，我今日先知聽日有1212集會 。。。。。。

所以要行動po

其實劉穎匡講左成個星期
12月8前已經有文宣

見星期日有集會

係喎

活動又開始好似9月10月咁太多太散亂

有番不反其實係咪可以出番光復系列？土瓜灣、藍田、油塘

上星期六撐Yuli個集會，一百人都無

最低限度都要window shopping啦？
就到聖誕，window shopping都好應該

屌，娜娜條人妖又復岀

推到有

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

幫手share 公海

區議員會搞搞佢？

推！！

嗱。。。預咗你話我分化撚
議員真心想處理，點解嘢嘢要市民聲撕力竭去逼
逼市民自己仲好喇

Christmas和你shop

小弟意見
開花開始漸見唔太work
係隔黎post再再copy多次
啱唔啱睇既都在心中喇唔好再分化就得

前線需要知一樣野
12月打後鄧狗上場完全轉左打法
之前重災區玩到爛既旺角而家海量便衣 分分鐘街泊10架有2.3架係狗車
一郁手基本上5分鐘內鎖定目標落地拉人
我諗目的係想減少手足聚集 唔再旺區密集施放TG惹民憤
變相好似市區恢復平靜但實際每晚陰啲陰啲拉唔少

咁點樣可以剋返鄧狗?
18區開花形同旺角滿佈便衣狗等手足落單一樣..
反而要轉返7.8月每星期和理非主導既地區大遊行cover勇武沿途裝修
佢要懶和平玩狗招 和理非就要一齊洗濕個頭捱下TG
聚到人便衣狗驚比人打到仆街就落唔到手
聖誕新年我地要玩足咁多個星期六日平安夜除夕初一
平唔到亂局就即係經濟攬炒
而家反而係最考驗大多數淺黃對運動既熱誠
前線永遠唔會無人 但和理非又願意為勇武堅持幾耐呢

香港人唔可以懶架！！

咪以為定咗24號有行動就可以安安樂樂玩到24號啊！

你地甘心半年嘅心機時間就咁慢慢比個聖誕沖走曬咩？？

大型示威有三個好處

一，掩藏勇武行動
二，keep住道氣
三，make noise

和勇一定唔可以被分化
刀無兩頭利
無任何一邊都捱唔到

幫手宣傳

同意，而家肯批番不反，應該搞番weekend地區遊行，其實只要有十萬人出黎，已經做到好多野

係

大型示威應該要keep住有，先保持到大眾參與度

最急應該係娜娜
同埋啲支那人開始返嚟，我哋係時候又要輸岀革命

12月24 25 26 31號要召集返商界春袋所在
邊度多商場多消費節目大家識揀啦

呢排好少宣傳post

就係因為冇乜宣傳post

嗰日我本身有事要早走，因爲太少人，夾硬坐到就遲到

有無開花？

星期日有藍絲集會

全力推啦

樓上話有，但未有人畀到資訊

騎

休息師

仲有上水，啲蝗又多返

大家對集會安排有意見麻煩直接話比劉穎匡聽 齋喺連登屌無用

區選嗰個weekend都冇啦

有聖誕shop

個活動好明顯圍理大已經消亡左

無勇武，其實大家都唔想出黎齋行。

齋行根本唔會有效果，要攬炒，一定要有番幾千人，加兩三隊（一隊十人）既勇武。

啲全玩黃色經濟圈，又忘記左要罷買⋯⋯

應該差唔多玩完

少有少好，多都唔洗灰
多嘅咪輸岀革命，佢仲驚

我理解你想講嘅嘢，所以而家要諗計唔好好似2014咁重蹈覆轍

如果做盡咗都係咁樣嘅結局，咁我哋全民畀共黨清算，又有咩好怨？

因為光復左區會，應該比番呢啲議員做，唔得就自己黎

要諗諗

最緊要小心 隨時中伏

其實能做既嘢已經做晒

捐錢
TVB抵制
遊行
和你SHOP
和你LUNCH

呢家勇武無晒，和理非可以做既野好有限。

tui

聖誕有人話先搞商場我覺得都可以，之後可以loop多次光復系列，好似6、7月既節奏，一星期一次，有時可以有啲集會，如果下下18區、日日有活動，神仙都死，到時冇人出又灰機問係咪忘記左

本身黃嘅區，唔覺做到嘢
議員鬼會幫你趕上水啲走私佬？
點會幫你輸岀革命嚇走啲支那人？
唔驚DQ咩？

半年，大家心裡有數

休息一個禮拜駛死咩

615...梁烈士離開
半年後既1215 會唔會有活動...

我唔認同
而家啲支那人又返嚟，直頭係輸岀革命嘅最佳moment

其實你有無番過國內？

我可以話你知，輸出到國內既成功率係零。

國內人愛國主義未係裡面生活過，你係唔會知。

專心搞好香港，五大訴告連攬炒，做到已經好好。

居民有野需要議員幫手佢就要做野架啦，驚DQ就唔做，咁選佢黎做乜

Btw,重點唔係呢到，重點係依家曱甴強肯批不反，可以星期六日重推光復系列，不過聖誕就先玩商場

我夠想佢哋做
輸岀革命wor，我唔信佢哋會做
但地方示威，我覺得佢哋要搞下囉

呢個？

push

有好多集會

要集氣推行動post

係就快啦大佬
成個屯門都係蝗蟲
仲未計元朗大馬路嗰堆

唔係無，只係唔係連登出姐

工展會要人？

我都同意要多謝咁多個支持既國家

此言差矣

我唔係要支那人真係成功老革，我係要習維尼怕支那人接觸香港

少咗支那人嚟，Tourist地方嘅藍店係死撚梗，咁先搞冧香港嘅紅色經濟圈

係日本

某程度上同意
只怕最後又變仲陣地
其實玩返地遊行同地區突發都ok

OPPA

一定要變返大遊行
同識打波

咁唔係「輸出」吧

算係借力光復，呢個做到梗係好

但其實最重要係
-黎香港做嘢班大陸人
-內地生
-150 單程證

遊客其實對核心價值衝擊唔高

屯門多狗到癲 又難走
值得嗎

sor sor 我係想借力光復

屯門多狗？？？屯門難走？？？

星期日有集會，不過並非主線，遊行未有，但集會差唔多日日都有，只不過有啲可能冇咁多宣傳，冇乜人知，好少人去。

同意
和勇合一
有冇遊行 冇得行好壓抑

有泛民endorse就得，唔知點解上次popo好克制

大型示威，做到個三樣，係好重要
但要係港島做

不過勇武已經無晒

PUSH
借位一用....
Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

光復既話

-黎香港做嘢班大陸人
-內地生
-150 單程證

呢三樣對香港核心價值衝擊最大，我唔明點解無人去做

我估轉咗地下啫。。。。。。
但流亡台灣嗰啲，我為佢哋高興
始終個天下9成係佢哋打返嚟，如果無咗佢哋個抗爭會結束嘅，咁我哋呢啲廢柴係deserve困係香港畀人清算

希望可以整多次彌敦道遊行

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

頭兩個紅到癲，唔係藍，係紅
直頭係中資公司篤灰，你點sell?

聽到有200 個過左去，其實好高興

但你諗番有宋朝開始

華夏文化被北方人侵略，向南逃走到香港停左150年，最後都係要走。

真係慘

認真 如果到依家都仲係有好多人未知既話
唔該唔好搞我唔想又見到中學生比班狗坐撚住
呢啲活動要搞就要時間號召 唔夠人=送頭

唔係叫佢加入我地，係另佢想番大陸，唔好再黎

最心寒係春秋戰國打撚咗500年！！！

但香港人錫身，打到半年，我其實都幾滿意，希望最好贏

有朋友話如果星期六日冇乜主線抗爭活動出現，就坐飛機去日本出席呢個，然後即日機凌晨返嚟。

好似好癲但係佢真係可以為咗一樣嘢即日來往，突然想睇日職J1，星期六晚飛，星期日中午睇完返香港，第二日繼續返工，只為場波，酒店都冇book訓街，所以相信佢冇吹水。

有冇人會咁樣？

以我所知，而家係支那唔畀佢哋返去，因爲佢哋知得太多

本身返返支那嘅placement，佢哋全部畀人cancel哂，應該以後會屈係香港

唔使特別多勇武
反而要勇敢村民
有大型示威
Popo開始前會搜身
要和理非街坊帶袋草木皆兵
之後聚人
佢要清就要射tg
冇裝可能要頂下
但唯有咁先掩護到真勇武裝修

G20嗰時都有好多人係咁

絕對需要多啲留意
盡量最好有活動

經濟攬炒

我都覺得應該係咁

但無集中討論，好難成事

呢家冬天，啲人連Black Bloc 都放棄

十八區遊行要再黎
唔行出馬路都好
和你shop
Window shopping
屌狗
一樣攬炒經濟
佢又告你唔到
但幾萬人唔帶裝出黎
做到就贏
做唔到就止暴制亂成功

娜娜

Push

黎多次上水

仲有個手足喺2年前為一地兩檢死諫
2017年12月15日 浸大學生 熊家俊

希望大家唔好忘記佢

應該要搞

兩萬人一區已經全部拉集

5:00 開始，SHOP 到8:00
已經夠

前行者

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

圍完警總6.22 6.23已經冇啦
樓豬訓左幾耐？

你up咩

劉名

覺唔覺得場運動靜左好多

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你咁樣我係唔會驚
召喚屯門三公主

好開心，屯門牛又有得日日睇免費雞

Push support weekweek地區遊行

之前聽過有人講應該要搞個無忘721遊行 不如就下星期六搞?咁岩係21號

其實可以區區搞報定佳音

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

繼續呀

sorry

上面太長唔quote
話而家冇勇武條友係咪訓左
呢排隻小強擺明轉策略，便衣情況好明顯
個模式根本重危險過8-9 月圍狗屋
捉棋都要轉模式係正常

同埋，你識睇嘅話一定係將個動力轉去和理非
我都係嗰句，叫唔郁嘅野你講幾多都係叫唔郁人去轉勇武
問題係好多人已經討論過勇武嘅可行性
攬炒港交所做唔到
機場都係做唔到
勇武本來性質就係用自己微弱嘅力量去換取敵人巨大嘅犧牲
呢個微弱嘅力量嘅前題重係佢可能要承受極端巨大嘅痛苦，包括新屋嶺
我想問下你有咩資格叫人有呢種心理準備走出嚟為人犧牲
同埋再講有冇勇武都已經係晒氣，有你唔希望見到，冇你都唔會知

而家都幾多人試圖將個動力轉向選舉或者叫體制內抗爭嗰邊
因為個大風向的確係咁，你自己諗下黃色經濟圈有幾大嘅影響力
而唔係下下叫人出嚟和你shop，或者真係用嗰種每次都用街頭抗爭嘅方式去爭取，如果真係冇人，咁你接唔接受，我只係想講如果真係冇，又邊有得你話有就會有

你知我知連登都知，好多人話今次運動係奇蹟，但奇蹟好多時都係啲誤會嚟，其實伏線一早就有喺度，係你接唔接受咁解

既然好多人都接受左用呢種抗爭方式，咁真係呢種方法唔掂嗰時，先再去用其他方式，點解唔可以信一次其他人

你都知tg係個問題
與其要和理非自覺
不如主動諗下點樣令和理非有心理準備頂tg
唔係嘅話基本可以肯定唔work

五大訴求都未實現，點解要停？勇武又停，和理非又停，同港共一齊協力攪番個‘天下太平結局收場？！

大把人食到TG 啦

依家真係冇乜人喺連登宣傳活動

次次都狂放tg都聚唔到人
仲好意思講大把人

幾十萬叫聚唔到人
係咪個個星期有二百萬先叫聚到人

例子？
未見過狂放tg有幾十萬人
知唔知咩叫狂放tg

和你shop要有前戲先聚到和理非
例如唱歌接紙果d

咁你記唔記得你講嘅「狂放tg」係幾時

我咪講緊如果狂放tg呢個情況唔work囉
你係咪智障
定閱讀理解有問題

係啊我智障
咁你答到我幾時未

推動

機場職員出張免費飛可以

不如你答咗我放咗咁點算先？
有心理準備食tg又有咩問題先啦？

而家啲人真係好鐘意搵交嗌

新想法 鎖魔法
和理非唔敢裝修 咁唯有好好守護店鋪
係鋪頭已經關門時 佢地既鎖頭上面加多一把鎖
等賊人冇辦法行竊
係人數有絕對優勢 例如大遊行 或者平日極度低調警察不在時候做

大家記住唔好咁做 鋪頭就算搵人爆鎖 都會成個早上難以營業

千奇唔好咁做 好危險

要再光復，依家基本上都故態復萌

你地話勇武行動，民意都唔會割，呢個我係知嘅
冇人肯出嚟犧牲你都冇辦法，咁勇武多左少左，其實我地自己都唔知

同埋我覺得勇武真係唔係傻嘅，佢地半年嚟用血同命嘅犧牲救左香港，呢一點所有香港人都應該多謝

但而家有機會攞到體制內嘅力量同中共鬥，有機會攞到同一個層面嘅力量同中共鬥，當然制度上都係中共有利，因為政府始終都係佢地把持，就算有真普選，都唔代表控制到成個政府，重有150 新移民呢，根本就唔可能即刻決勝負嘅野，你地就係咁勇武前勇武後，最好夷平香港先啱心水，現實係勇武已經行到極限，同埋而家唔係冇晒勇武

你要贏不如諗下更多人嘅諗法，用民心去贏，同埋成日覺得連登真係好唔信其他人，區選前又話輸梗等死，贏左之後又極度亢奮，係咁講區議會做到乜，可能真係每種意見都有啲，即係呢個post 都有人好支持勇武抗爭，但其實每個人投入程度都唔同，點解唔可以用平常心抗爭，就係對同路人有信心呢樣野好似永遠做唔到咁
其實今次谷到咁高投票率，係勇武換返嚟，咁唔想辜負咪最大化呢批人嘅力量，金錢、選票，通通都要，反而唔係成日上嚟話乜都冇用先叫做左野
遊行係show 人數同民意，話畀藍絲知我地係咁二都多人過你地
呢個係政治上嘅意義，經濟上要造成痛處，咁咪集中搞黃色經濟圈囉有咩問題

我搵交嗌唔問你問題啦
剩係得你問我，明明我問先
而家又問多我條重話我搵你嘈

真係拜你啊大佬

輪住嚟遊行係啱

一，DQ議員
二，特首必須共黨任命
三，人大釋法

講完

光復行動人多就得，唔洗好勇武。。。

區選搞到咁撚戇鳩先敢DQ 一個
明顯中共驚左張廢紙

真普選都要中共任命
咁你而家係咪唔要
定準備屌我袋住先

咁人大釋法係咪又要勇武上去北京
定係你有咩對策?

光復地區好贊成

7月14 行沙田少人到

係人都知唔會贏,唔出黎蹝時間都係好事

人大釋法左唔知幾多次
真係一係法律界啲人搞，不過佢地龜到隻狗咁我地啲普通人有咩計

同埋上次人大釋法香港都一樣有勇武潛伏
一樣都冇做過任何野，即係好簡單講根本好似冇方法應對人大釋法
只可以維持喺輿論層面

你地明唔明武力抗爭最大嘅作用唔係裝修
係暴政嘅殘酷，呢個係我地食嘅人血饅頭最大嘅餡嚟

721 嗰類型嘅野有排同佢計，你要贏就揭開佢個真面目
政府最驚係國際戰線，不過國際戰線就係靠勇武嘅血換返嚟
而家政府想要止痛止血，想話「唔計」
你要對準政權就係做呢啲野，唔好令佢止到痛
到香港冇晒經濟價值或者佢吸唔到血嘅時候，就係我地贏

DQ一個你就可以接受，撚都含得

你咪繼續袋 22年又22年

OK

咁你會選擇做咩
有冇方法

無

我話武裝革命，你會話做唔到

然後我又會問返你議會反唔到共黨，有咩用？

你會話盡做，攞資源bla bla bla

我會話香港人不嬲有錢，錢唔係問題

然後幾問幾答，兩條都係死路

我建議唔洗再問呢種問題，好廢。有人真係答得到嘅，香港唔洗搞到而家咁

A

呢個世界邊有必勝
政治就係拗手瓜

你咁得閒問不如去爭取其他人支持
你成日諗冇啲乜野，不如諗下自己有啲乜再去做
而家係冇左批勇武好似係，但亦唔係冇晒
然後換左一堆人醒左
你話和理非食好多人血饅頭，食到習習聲又好乜都好
要贏就要夠人，咁而家係有咁多人同時係唔係太多勇武
咁你要唔要贏啊?我剩係問你呢樣你答唔答到
你話我對唔住勇武，咁對唔住我係我都駁你唔到
駁唔到我都係繼續做和理非
咁你係咪呢刻開始咩都唔做等入集中營

你都咁得閒，不如諗下有咩再做好嗎？

我無話和理非食人血饅頭，唔明你想點

擺明入嚟引戰